以前覺得用iphone比較高人一等

而家阿豬阿狗都用iphone

袁老師 你都用iPhone?

但仍然都係高人一等
同屎為屌米對比的話

而家冇

屋企人話 幾乎全部喺中國嘅親戚都係用iphone最鄙視華為

大把用緊iphone8.se 果d加埋咪好似好多人用囉

想買部realme. 玩玩

made in china有咩好高人一等

除非真係果迷

如果唔係普通人都分唔到第幾代啦

1萬蚊既野有乜好高人一等
揸波子都叫做有得J下

以前冇咁多人用
以前係三星時代

但都係高人一等

而家唔覺
阿豬阿狗都有部

主觀睇個人收入
客觀睇地區收入

當一個冇VAT 嘅地區嘅人拎最低工資都唔駛一月就買到嘢又會有幾馨香呢
香港地會同你講佢矜貴主要都係小學雞同未成年人

但班港女都係覺得iphone就係手機界chanel

啱啱出嘅頭幾代都真係會嘅

但而家我覺得揸小米、華為先高人一等，唔係有錢嘅高人都唔會咁闊綽買D電子垃圾來用

出到街 起馬有一半人用iPhone
特別年青人。